韓國漫畫家朴建熊所畫關於慰安婦漫畫

梁國雄議員.jpg

好難睇

韓國漫畫家好撚廢

講夠一萬年都仲要繼續講

人地有冇銘記歷史 會唔會重蹈覆轍我唔知
但過分沉浸係歷史被害者呢種良好感覺、道德光環入面嘅垃圾民族 肯撚定冇辦法走出歷史

架仔唔認錯係仆街咗啲
同埋篇漫畫都冇渲染啲咩民族情緒
純粹講述段故事出嚟俾大家知道有呢件事
咁樣話人係垃圾民族係咪過分咗？

fake news

南京大屠殺，第一支違反日軍軍令開始強奸中國婦女的日軍部隊恰恰是松井石根15師團中的韓國聯隊（團級單位）。在所有攻占南京城的日軍部隊中韓國人的比例並不低，最高的甚至高達40%都是韓國人。戰後很多日本人的回憶錄中都提到過韓國軍人對日本的忠誠。

(這樣的忠誠在中國人眼中就是殘忍)。如果說那時韓國被日本並吞，沒有辦法，那麼好吧，二十幾年後越南戰爭時，韓國是獨立的，幾十萬韓國軍人被韓國政府派往越南，可作為美軍幫凶的韓國兵的名聲更差，燒殺淫掠，韓國兵的一大特點又是連婦女兒童也不放過，奸殺幼女和婦女，相互比賽著將新生兒活活撕成兩塊，令越南百姓不寒而栗。至今此事在韓國國內仍是一大禁忌話題，其野蠻凶殘列各侵越部隊之首。相比台灣人也曾被編入日軍，但就是因為其不夠「勇敢」只能大部分作為伙夫和挑夫出現，吳子牛的電影《南京大屠殺》中有這麼個台灣兵角色，因為私自放走被擄掠的中國同胞，被其日本戰友殺死。由此，韓國人的民族天性可見一 斑。

韓畜自己當年點殘殺人就提都唔提 淨係記住自己受過嘅傷害
唔係垃圾係咩？

Sorry我錯

小狗全家死光光